好唔開心

飲左d酒，純粹想搵個地方去表達自己既感覺，覺得我on9浪費你時間既歡迎腐皮。

我亦唔會期盼有人回覆，純粹當呢度係樹窿

好辛苦好唔開心，我病左加腳痛，想你關心下姐⋯⋯點解你都好似重視果個人多過我咁⋯⋯

濕鳩龜

咩事

同下啲龜傾下偈🐢

見到你唔開心我好開心呀！